天水圍牆倒下,Uniqlo Starbucks相繼登陸,天水圍完成接軌

繼近月uniqlo進駐t town
天水圍Starbucks近日亦正式開幕

身為一個天水圍人，真係好感動

入天水圍要過關, 不了

開左starbucks咁大件事都無人講？

邊到開左
真係唔知
利:天水圍人

留明跟進

邊度

天水圍人應該唔啱呢d

幾時開Apple store

冇人捨得買Starbucks

可能深圳仲適合d

等睇啲廢中廢老無買野飲走入Starbucks 坐大半日

銀座酒店丫
開左都無人知
天水圍盛事

繼續笑,過多幾年深圳都好過香港果陣睇下邊個先係井底果個

依家都好過啦，洗鬼幾年咩

原來天水圍之前冇Starbucks的?

(上環撚)

你咁博學多材咁你拉大隊去堔圳囉

講咁直,連登仔接受唔到架

再下一步就係 gap同 zara
城市發展指標

弱智仔

Subway幾時進駐天水圍

咁留返喺深圳買尿片奶粉藥油啦

成班新移民係度打飛機

三哥 都有

天水圍

銀座 Starbucks
T town Uniqlo Delifrance

我而家先知天水圍冇Starbucks

仲有天仁茗茶

呢間都夠膽入咩

但係而家陣大陸味越唔越勁 乜撚野天一商城 聽個名覺得係深圳

其實天水圍班人好有錢

That makes you one of us?
咁等於同我地同一類人？

wfc天水圍

其實非洲班人好有錢

T Town起邊黎？

咁銀座，有樂町呢？

仲銀座
改咗名做置富商場啦
不過無人會咁叫啫

有Uniqlo delifrance
而家有埋starfucks 天仁

想問下天一係咪即係T town
唔講真係唔覺天水圍冇starbucks

利申天水圍撚

淨係想天仁快啲開
同埋有埋無印得唔得

關香港人咩事

頌富改左名

不如開埋無印
就可以連元朗都唔出

無印開埋邊到都唔使去

連屯門咁近vcity同時代都開到兩間天仁
天水圍應該都有能力開多間

天一 = 天秀悅品酒店樓下個商場
T Town = 頌富

支持天水圍獨立

ON9
深圳人撚買得起星巴克咩
講笑啦
一二千蚊人工

都係大陸，大陸抄日本嗰啲

咁撚支持中共？

過幾年深圳超越香港?我細細個就聽過了

巴打我諗你少上大陸見識

唔好講深圳
大陸有 D 二線城市
starbucks 都開到密麻麻 重多過便利店

聽當地 D 阿叔講
而家呢一代大陸後生仔好要面
用 iphone 飲 starbucks 緊要過條命

飲Starbucks 同飲屎水有咩分別

狗也不屌

無回鄉証番唔到天水圍

依家先知天秀有酒店
陣蝗味濃到

大陸人有錢唔關佢地份糧事

Starbucks 價值唔在於飲
你懂的

垃圾天水圍都好講既

姐係黑錢啦!
屌
有錢又點
我地香港人活得有骨氣!

咩年代呀，仲當深圳係2000人工，你班天水圍新移民咁鍾意歧視同鄉

【明報專訊】多幅新界大型地皮獲批圖則，其中「天水圍新地主」新地（0016）持有的天水圍115區限量地，將建40幢中低密度住宅，樓面約102萬方呎。

遲d 新地係濕地公園隔離搞掂埋 呢堆中低密度樓
如果真低密度、濕地公園旁、望深圳灣景，
起得成 真豪宅
天水圍就真係變天

深圳好有錢果d全部外來人口

馬化騰都係果度搵 香港住

T佢老母Town，改埋啲智障名

柒少陣啦

連許家印同 馬化騰都係住深圳

深圳係北京上海之後最多富豪的居住地

深圳依家都6,7 千起啦

比濕地公園包住
空氣實好新鮮

八佰伴 銀座 頌富
新北江 置富 Ttown

有咩人鍾意飲starbucks？
咁cheap

識飲coffee 一定搭一個站去朗屏橋底

天水圍樓價應該會升

天水圍要嘅喺食物
住其他區嘅巴打可否空投啲食物落嚟

叫咩名？

其實大撚把人住天水圍
天水圍係公屋居屋大本營
但啲商場好似幫天水圍分界線咁
天水圍北行t town 天一
天水圍南行新北江
銀座夾係中間

天水圍又開金鋪又開starbucks
想改造成旅遊區？

我出世之前已經講緊

係笑柒你

深圳咪一早有starfucks囉

天town 仲裝修緊，好快有apple store

你班市區狗繼續笑啦
天水圍就係多街坊小店，所以一有連鎖集團進駐先咁大新聞。好過你班市區狗冇得揀幫襯咩，迫住幫襯大型連鎖集團

Accro

都唔係好想開名
廢事太多人去

不過其實間野都幾出名

starbucks開係銀座既邊度

原來有地方係無星記?

天水圍有撚街坊小店咩

Starbuck 開係海逸酒店入面

可能想講新北江，呢間野都拎黎打飛機
住緊天水圍都係咁話

反而北區都係未有uniqlo

繼續住我既港島區

我住天耀，真係諗唔到有咩街坊細舖，茶餐廳都冇間

有冇可能向西鐵站起多個類似yoho咁既大型商場，天水圍銀座新北江天一太細又殘 其他都係屋邨商場。

多一間補習室

西鐵站個位起緊公屋，係正西鐵站隔離
等於放棄左
除非第時拆到聚星樓 起個聚星商場

幾時將廣東道啲舖搬埋過黎 方便番啲同胞打劫

收皮啦 班鄉下仔撚有錢買apple咩

果到唔係居屋咩 又起多個公屋？

兩間都好撚cheap囉，有咩咁自豪呢
一間毒撚阿叔大陸人嘅潮特
一間長年有班著校服學生妹溫書，偽文青擺部macbook坐成日打卡聖地

你哋有名創優物miniso啦

Gap Zara 無印 似乎好長遠

實際d 下一步Hktvmall

點都唔好搞到新北江啲食店就ok😋

天一新起都叫殘？

原來銀座開左starbuck

深圳叫做有D錢既中鏟後花園兼國際城市感覺慰安市！！！！

係居屋屏欣苑，仲會起個商場，係巴士總站隔離

連登仔又嚟踩低人枱高自己

starbucks 有叉電位
商場有free wifi 就大撚鑊了

日復日架啦 成班把自己看得那麼高但其實又係井底

原來屯門有間王維基

喂 唔好踢爆得唔得呀
我都係現實中冇存在感先上黎刷
你估我想嫁?

我當時都係咁問個阿叔
佢話有D後生為左充門面 節衣縮食 甚至偷呃拐騙咩犯法野都做得出
佢知我香港黎都叫我財不可露眼

所以之前咪周不時有新聞
大陸青年賣腎買 iphone

新移民都飲starbucks 文化反攻大陸

濕鳩公園d雀日日食好野

真係唔明住天水圍有幾失禮
食 食嘅去北江 茶記都大把選擇
想食連銷店可以去翻銀座 有大路嘢
每條邨一個商場仔 靜靜地 好過大都市咁西逼。
住嘅 話撘車麻煩 我又唔覺 西鐵天水圍站到紅磡都係個幾40分鐘左右。樓下巴士直接坐到出去又得
投資仲正 樓價係咁升
夜晚靜靜地舒服到。

乜而家仲有屋邨商場?!

天水圍有撚茶記